抵制台灣鳳梨後中國鳳梨漲價 網民：吃不起了越來越貴

相信黨

感謝黨